# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 10860933-0-2176
msgctxt "10860933-0-2176"
msgid "Hall of the Lunar Champion"
msgstr "달빛 투사의 홀 (Hall of the Lunar Champion)"

#: 10860933-0-2175
msgctxt "10860933-0-2175"
msgid "Jode's Embrace"
msgstr "조드의 포옹 (Jode's Embrace)"

#: 108566804-0-2171
msgctxt "108566804-0-2171"
msgid "You cast down the false Dragon gods at Sunspire Temple."
msgstr "선스파이어 사원에서 가짜 드래곤 신들을 끌어내렸습니다."

#: 129979412-0-2171
msgctxt "129979412-0-2171"
msgid "Investigate Alkosh's return at Sunspire Temple."
msgstr "선스파이어 사원에서 알코시의 귀환에 대해 조사하세요."

#: 10860933-0-2166
msgctxt "10860933-0-2166"
msgid "Valenwood Gate"
msgstr "발렌우드 관문 (Valenwood Gate)"

#: 108566804-0-2143
msgctxt "108566804-0-2143"
msgid "You helped the moon-sugar farms overcome their troubles."
msgstr ""

#: 129979412-0-2143
msgctxt "129979412-0-2143"
msgid "Help the moon-sugar farms with their troubles."
msgstr ""

#: 10860933-0-2142
msgctxt "10860933-0-2142"
msgid "Two Moons at Tenmar Temple"
msgstr "텐마르 사원의 쌍둥이 달 (Two Moons at Tenmar Temple)"

#: 108566804-0-2142
msgctxt "108566804-0-2142"
msgid "You freed Two Moons at Tenmar from the Skooma Cat's madness."
msgstr "당신은 텐마르에 있는 쌍둥이 달을 스쿠마 고양이의 광기로부터 구해냈습니다. "

#: 129979412-0-2142
msgctxt "129979412-0-2142"
msgid "Help Haduras stop the madness consuming Two Moons at Tenmar."
msgstr "텐마르에 있는 쌍둥이 달의 사원의 광기를 멈추려는 하듀라스를 도와주세요."

#: 10860933-0-2141
msgctxt "10860933-0-2141"
msgid "The Stitches"
msgstr "스티치 (The Stitches)"

#: 108566804-0-2141
msgctxt "108566804-0-2141"
msgid "You helped Tasnasi with her heist and deposed Khasda."
msgstr ""

#: 129979412-0-2141
msgctxt "129979412-0-2141"
msgid "Help Tasnasi with a heist in the Stitches."
msgstr ""

#: 10860933-0-2140
msgctxt "10860933-0-2140"
msgid "Ashen Scar"
msgstr "잿빛 흉터 (Ashen Scar)"

#: 108566804-0-2140
msgctxt "108566804-0-2140"
msgid "You defeated Arum-Khal and recovered the Moonlight Blade."
msgstr ""

#: 129979412-0-2140
msgctxt "129979412-0-2140"
msgid "Help Vastarie stop the threat rising in Ashen Scar."
msgstr ""

#: 10860933-0-2139
msgctxt "10860933-0-2139"
msgid "Cicatrice"
msgstr "시카트리스 (Cicatrice)"

#: 108566804-0-2139
msgctxt "108566804-0-2139"
msgid "You helped Iokkas save his companions."
msgstr ""

#: 129979412-0-2139
msgctxt "129979412-0-2139"
msgid "Help Iokkas save his companions."
msgstr ""

#: 10860933-0-2138
msgctxt "10860933-0-2138"
msgid "Weeping Scar"
msgstr "우는 흉터 (Weeping Scar)"

#: 108566804-0-2138
msgctxt "108566804-0-2138"
msgid "You freed the vampire's captives and killed Rakazsa."
msgstr ""

#: 129979412-0-2138
msgctxt "129979412-0-2138"
msgid "Help stop Yushiha's vampire clan from preying on travelers."
msgstr ""

#: 10860933-0-2137
msgctxt "10860933-0-2137"
msgid "Anequina Aqueduct"
msgstr "아네퀴나 송수로 (Anequina Aqueduct)"

#: 108566804-0-2137
msgctxt "108566804-0-2137"
msgid "You helped Vazbi restore the water to S'rendarr's Cradle."
msgstr ""

#: 129979412-0-2137
msgctxt "129979412-0-2137"
msgid "Help Vazbi restore the water to S'rendarr's Cradle."
msgstr ""

#: 10860933-0-2136
msgctxt "10860933-0-2136"
msgid "The Prowl"
msgstr ""

#: 108566804-0-2136
msgctxt "108566804-0-2136"
msgid "You put an end to poaching on the Prowl."
msgstr ""

#: 129979412-0-2136
msgctxt "129979412-0-2136"
msgid "Stop the poachers threatening the Prowl."
msgstr ""

#: 10860933-0-2135
msgctxt "10860933-0-2135"
msgid "Hakoshae"
msgstr "하코셰 (Hakoshae)"

#: 108566804-0-2135
msgctxt "108566804-0-2135"
msgid "You helped Ashur investigate the mysteries of Hakoshae."
msgstr ""

#: 129979412-0-2135
msgctxt "129979412-0-2135"
msgid "Help Ashur investigate the mysteries of Hakoshae."
msgstr ""

#: 10860933-0-2134
msgctxt "10860933-0-2134"
msgid "Rimmen"
msgstr "림멘 (Rimmen)"

#: 108566804-0-2133
msgctxt "108566804-0-2133"
msgid "You helped Mizzik solve his investigation."
msgstr ""

#: 129979412-0-2133
msgctxt "129979412-0-2133"
msgid "Help Mizzik solve his investigation."
msgstr ""

#: 10860933-0-2132
msgctxt "10860933-0-2132"
msgid "Orcrest"
msgstr "오클레스트 (Orcrest)"

#: 10860933-0-2174
msgctxt "10860933-0-2174"
msgid "Sugar Bowl Suite"
msgstr "설탕 그릇의 특별실 (Sugar Bowl Suite)"

#: 10860933-0-2171
msgctxt "10860933-0-2171"
msgid "Trial: Sunspire"
msgstr "트라이얼: 선스파이어 (Sunspire)"

#: 10860933-0-2164
msgctxt "10860933-0-2164"
msgid "Desert Wind Caverns"
msgstr "사막 바람 동굴 (Desert Wind Caverns)"

#: 10860933-0-2162
msgctxt "10860933-0-2162"
msgid "Hakoshae Wayshrine"
msgstr "하코셰 성소"

#: 10860933-0-2161
msgctxt "10860933-0-2161"
msgid "Scar's End Wayshrine"
msgstr "흉터의 끝 성소"

#: 10860933-0-2160
msgctxt "10860933-0-2160"
msgid "Star Haven Wayshrine"
msgstr "스타 헤이븐 성소"

#: 10860933-0-2159
msgctxt "10860933-0-2159"
msgid "Tenmar Temple Wayshrine"
msgstr "텐마르 사원 성소"

#: 10860933-0-2158
msgctxt "10860933-0-2158"
msgid "The Stitches Wayshrine"
msgstr "스티치 성소"

#: 10860933-0-2157
msgctxt "10860933-0-2157"
msgid "Rimmen Wayshrine"
msgstr "림멘 성소"

#: 10860933-0-2156
msgctxt "10860933-0-2156"
msgid "Riverhold Wayshrine"
msgstr "리버홀드 성소"

#: 10860933-0-2155
msgctxt "10860933-0-2155"
msgid "Sandswirl Manor"
msgstr "샌드휠 저택"

#: 10860933-0-2154
msgctxt "10860933-0-2154"
msgid "Defense Force Outpost"
msgstr "방위군의 전초기지"

#: 10860933-0-2153
msgctxt "10860933-0-2153"
msgid "Sleepy Senche Mine"
msgstr "잠꾸러기 센치 광산 (Sleepy Senche Mine)"

#: 10860933-0-2152
msgctxt "10860933-0-2152"
msgid "Moon Gate of Anequina"
msgstr "아네퀴나의 달의 문 (Moon Gate of Anequina)"

#: 10860933-0-2151
msgctxt "10860933-0-2151"
msgid "Shadow Dance Ruins"
msgstr "그림자 무용 유적 (Shadow Dance Ruins)"

#: 10860933-0-2150
msgctxt "10860933-0-2150"
msgid "Star Haven Adeptorium"
msgstr "스타 헤이븐 수도원 (Star Haven Adeptorium)"

#: 10860933-0-2146
msgctxt "10860933-0-2146"
msgid "Rimmen Masterworks"
msgstr ""

#: 10860933-0-2145
msgctxt "10860933-0-2145"
msgid "Valenwood Border Artisan Camp"
msgstr ""

#: 10860933-0-2144
msgctxt "10860933-0-2144"
msgid "Starlight Adeptorium"
msgstr ""

#: 10860933-0-2143
msgctxt "10860933-0-2143"
msgid "Merryvale Farms"
msgstr ""

#: 10860933-0-2133
msgctxt "10860933-0-2133"
msgid "Riverhold"
msgstr ""

#: 10860933-0-2131
msgctxt "10860933-0-2131"
msgid "Rimmen Necropolis"
msgstr ""

#: 10860933-0-2130
msgctxt "10860933-0-2130"
msgid "The Tangle"
msgstr ""

#: 10860933-0-2129
msgctxt "10860933-0-2129"
msgid "Darkpool Mine"
msgstr "어둠웅덩이 광산 (Darkpool Mine)"

#: 10860933-0-2128
msgctxt "10860933-0-2128"
msgid "Tomb of the Serpents"
msgstr ""

#: 10860933-0-2126
msgctxt "10860933-0-2126"
msgid "Predator Mesa"
msgstr "프레데터 메사"

#: 10860933-0-2125
msgctxt "10860933-0-2125"
msgid "Abode of Ignominy"
msgstr "불명예의 집"

#: 10860933-0-2124
msgctxt "10860933-0-2124"
msgid "Nightmare Plateau"
msgstr ""

#: 10860933-0-2123
msgctxt "10860933-0-2123"
msgid "Talon Gulch"
msgstr ""

#: 10860933-0-2122
msgctxt "10860933-0-2122"
msgid "Hill of Shattered Swords"
msgstr ""

#: 10860933-0-2121
msgctxt "10860933-0-2121"
msgid "Red Hands Run"
msgstr ""

#: 10860933-0-2120
msgctxt "10860933-0-2120"
msgid "Scar's Edge"
msgstr "흉터의 끝 (Scar's Edge)"

#: 10860933-0-2119
msgctxt "10860933-0-2119"
msgid "The Bone Pit"
msgstr ""